[
    {
        "randomId": 383
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    }
]